［突發］改變抗爭摸式 無限期佔領港鐵

經過今日警犬既無恥 勇武已經難以再同警犬正面對峙
所以我呼籲大家由明日起 無限期佔領港鐵
唔好再理民意喇 要企要支持既一早支持左係我地呢邊
要返工既麻煩去答巴士

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗